點解藏鏡人可以咁有型

超有霸氣

推

viutv快d買嚟播就正

細個係ATV睇好正

史sir

如果可以黑白龍狼傳到開始播就好

就算由依家開始播
播到2047都未追到依家越妖記個進度
BTW,想睇下viu播既話會點配

最少應該都要9龍變到播先會明d人物
可能唔配呢

都係聽台語正d

不過當年亞視都配得好抵死